英國遊學 曼徹斯特vs倫敦

打算去英國短期遊學 三至六個月左右
但未決定到去曼徹斯特好定倫敦好
倫敦好似精彩啲但生活洗費貴好多
曼徹斯特相對悶啲但物價低啲
有無人可以俾下意見

曼徹斯特
倫敦

一定係倫敦

其實差唔多 倫敦可能多地方去啲 但係冇錢乜都做唔到

點解啊？

其實我唔想洗咁多錢 想慳到嘅就盡量慳

push

Manchester 都ok 啦
得閒搭火車去york/liverpool 個啲行下都幾開心
倫敦就一定繁榮好多嫁啦...不過一定貴啲

一場黎到去體驗下首都生活，倫敦好多景點可以去，成個地方有文化，好多博物館可以去睇，多野食，但係就貴啲。 manchester就係舊工業區，景點同有特式既野2日行晒

兩個地方都幾吸引 好難揀

但係好擔心交通問題 聽聞返工返學時間要預成個幾兩個鐘 又貴

俾負評都俾啲意見啊

afford到一定係倫敦 起碼似返個城市

住近地鐵同近學校就ok

一定係倫敦啦

曼市好撚悶無嘢玩㗎
起碼倫敦都係叫大城市

London for sure
Manchester好悶
雖然可以去下Liverpool, Leeds, york 不過真心好快厭
London多好多嘢睇同玩

Brighton 好食好住

有錢（至少100000HKD）：倫敦
無錢：曼城
無錢半工讀：曼城
有錢但忙返工無時間玩：乜冇所謂

想識好朋友：曼城。因為倫敦生活節奏同香港差唔多，日忙夜忙，就算你上一個短期course想識朋友，但係班同學可能已經係倫敦有第二d朋友，或者距地 夜晚或週末有另外節目，唔得閒搵你。所以倫敦普遍黎講同香港一樣-表面上繁華，但實際上人與人之間o既疏離感好大。

難得去唔好太慳
怕你遲d後悔

倫敦精彩啲，曼城個city centre 得一個大商場周圍都無咩行

聽返嚟學校安排嘅home stay會接近zone4/5...

倫敦有咩好提議

太細城市 不了 去一兩日都得嘅我諗

好中肯